點樣可以堅強啲？

我都想做好啲
對唔住大家

很堅強很堅強很堅強很堅強
乜事

跳返隻堅強舞

我有時都會催眠自己
不停話自己好堅強 但係
我想知係咪俾人鬧得多就會咁
定係真係個人問題
太廢？
咁可以點先唔會咁廢
好似一事無成 做咩都做唔好
自己都覺得自己好差
好對唔住大家

多謝你 令我會心微笑咗
可惜我連開心舞都唔識跳

咪理人點睇你啦，為自己而活

我啱先就係咁諗緊
唔好在意別人目光 但係好難
已經變到無乜自我咁
連自己想點都唔知
一味咁逼自己去做人地想我做嘅嘢
但當每個人都係咁講嘅時候
我搵唔到自己
個個都係咁講嘅時候
我唔想成為一個異類
唔想做一個
人地口中好自私嘅人
但係我好攰
其實係咪我唔適合生存
生而為人
我很抱歉

I’m gonna try harder
I’m so sorry

自己一個人其實仲好，係會好孤獨，但至少唔洗比人指指點點，不知幾舒暢。與其在意人地想法，不如諗下你係點睇自己，你自己想點真係得自己知。你顧及其他人意見既時候，又有冇尊重自己諗法？

唔理人眼光係好難架啦，係自己心入面，對全世界講，「我既事唔關你事」，呢句可以係自hi，亦可以係你今後做人既宗旨

多謝你嘅鼓勵
你講緊嘅 係我一直都想咁做嘅嘢
以前可能無能力或者係唔敢咁做
我會好好諗 希望可以理清思緒
為自己而活

個心一掂就碎

然後哩埋係房靜靜雞痴翻埋佢

心可以脆弱， 唔開心時、傷心時都可以俾自己釋放情緒。但係我哋仍然可以喺喊完之後重新振作。
我都唔知點先可以堅強， 不過我會盡力令自己變得更好。因為人生同死都係一個人， 有好多時人哋嘅關心同幫助都只係一段時間， 正如人哋對自己嘅傷害同惡意都只係一段時間。 有人對自己好就珍惜，但有人對自己差都要珍惜， 因為支持自己嘅人唔易有，至於對你差嘅人又或逆境你都可以當係磨練， 因為你將成為更好、心更強大嘅人。加油！

利申： 都算係過來人， 啲人話我好堅強，我諗大概我當咗逆境係一個磨練

聽哂佢

你講得好好，多謝你
我諗我需要學習嘅就係你呢種心態
要遇強越強，磨練自己，to be a better self
以前太悲觀了，思想上我知道我係偏執咗
但要改變人嘅思想好難，連自己嘅思想都係
希望我堅持到同習慣到
自己真係好佩服呢種心態嘅人

我會咁
跟住扮無事，但係個心好似一忽忽咁痛住碎
會死忍唔想喊
又眼淺到爆流馬尿
成件事好on9
可能唔可以谷得太多

thank you

越大越眼淺
小小野就眼濕濕